TVB 新聞台玩完

大台冇人用嘅情況好嚴重
啱啱聽到個鄉音都未戒懶音又重嘅人係到9噏
幾時摺埋佢呀順手

bb 仔講野

咁快要用支那種嘅記者

依家早午晚都係嗰條女
TVB好似無哂人咁

真係好撚垃圾

自從陳彥琳單野的假採訪
將佢僅餘的公信力都無埋
成個新聞部執柒左佢啦

仲睇tvb

唔好睇tvb 啦

By the way 借位宣傳下個app

香港地投票 - 黎投票吧！

做新聞台既主播遲早清算，識諗既邊會做

鄉音主播叫咩名

廣東話仲差過我

玲玲

快D投訴啦，教壞小朋友呀 。

步亞視新聞部後塵
光澤紋不死鳥

[養成好習慣] 少數建制派 少數保皇黨

而家仲喺 resume 有 tvb 工作紀錄
基本上係污點嚟
以後唔使出嚟行
情願做 freelance 都無咁樣衰

「打機成癮」竟然可以讀成「打機成孕」

我以為佢只係一時讀錯，估唔到連續兩次都讀錯，我就知道呢隻係支那臭雞嚟

有無LINK可以睇返？

遲早譚仔阿姐報新聞

變左譚仔現價市況
勿演 畜生

名就冇啦 圖就有張

王俊彥
2017年過檔無綫，前亞視記者

嗰個唔係新聞部
係編劇組
全部都係有政治意圖嘅劇本

物演 7蚊
畜牲 8蚊
凍鍊屎 加9蚊